有無人有買過十字牌個 純。凝酪 ?

岩岩買咗杯黎試
好食到仆街
口感好清爽又唔漏
奶味夠得黎又唔會太酸

純師

推新野師

終於第一師

中國奶師

有冇圖

乳酪師

斧頭師

唔怕俾人話係PR師

邊緣師

呢排痾屎唔痛快諗住買杯試吓
岩岩一食,好食到仆街

肥死你
幾錢 7仔有？？

十字師

十字牌打手師

紅色都好正
一吃愛上

冇師

氣炸十字牌

因為你冇食菜

比返錢同事先

已經同同事達成共識

扮死狗

印仔有冇飲到貓咗

之前一路都麻麻地乳酪
多數都好酸
但呢隻好正

魂。初師

以後個優惠都作為我既運送費

有食 幾好食

No ff la
我係你同事呀
已經叫咗律師處理

印狗又接到job
ps之前飲過 正

我同事過咗身

細杯版有唔同味架
都好食

我好鐘意呢個質地嘅乳酪
之前日本食過勁正
又唔會太稀 勁方便不嚟食

Ok 告埋誹謗

唔好乜都話接JOB好唔好

出左好多年啦
係幾正既

之前好鐘意食 跟住有日見到係中國製

間接承認有啲係接Job

仲以為十字係本土野黎

我都食過
好似食緊布丁咁
勁好食

好味。

紅色果杯重好味

呢排十支牌係連登落廣告？

求推介好食嘅yogurt

樓豬廣告師pin this

食支奶印仔變大頭師

啲奶中國黎嘅梗係紅

奶源係支
香港邊有乳牛

邊度買

中國奶 中國人自己都唔飲

有冇啲一樣咁好味又唔係支奶源